仲有3分鐘就要贏錢了！！！

大家準備好未！！！

贏左個輸

升

臨收市跌返

個市龍撚到問我點輸

Buy what....... Want gun u

TQQQ

Buy GME
Lee Kashing is me

贏你老母 輸到仆街

勁撚到